??? note "Correction"
    Entité : Français

    Attributs : nom, prénom, sexe, date de naissance, lieu de naissance, taille, adresse, date de validité, date de livraison, prefecture

    Valeurs : ...